公司想搞個獎

係選最受歡迎員工
巴打幫幫手集思廣益

你公司請你返嚟上連登問?
PR公司嚟?

佢仲要on9到講唔個問題所在
想人幫佢諗咩先得?
幫佢選邊個員工?

癡撚線公司

講漏左 諗個獎既名

最受歡迎員工獎

完

員工師大獎

分化大獎

年度最佳世界仔大獎

"個獎名我係上連登問大獎"

推

最性感員工獎

準時放工不願做奴隸獎